臨結婚前被飛 港女爆13歲獻初夜未婚夫被控

任職專業人士的26歲女子，兩年前婚事臨門撻Q後企圖自殺獲救，向社工抖出跟未婚夫在中學拍拖時曾有多次性行為，而她當時年齡不足13歲。任職資訊科技界的31歲「男主角」李源暉，被控3項與13歲以下女童非法性交罪，他否認控罪，案件今(16日)於區域法院開審。

現已結婚的女事主X於屏風後作供，指於2004年讀中一時與同校讀中六、任學生會副主席的被告邂逅並發展成情侶，拍拖期間二人多次發生性行為，她為被告獻出初夜。但拍拖4個月後，被告便以性格不合為由提出分手，但二人仍保持聯絡，多年後更發生了多一次性關係。

到2011年8月二人終於復合，更發展至談婚論嫁的地步，甚至已預訂酒席及到歐洲拍攝婚照。惟X於2015年初懷疑被告有外遇，關係轉差。到2015年5月底被告再以性格不合為理由提出分手，且態度決絕。

X坦言，事件對她打擊甚大：「我鍾意咗佢十幾年，一直都放唔低，我以為可以行到最後，但原來唔可以。」她因此自殺但幸獲救。

X接受辯方盤問時承認自殺前，與被告就分手安排起爭拗，更需要找律師簽署分手協議，其中X不滿被告沒有按當初承諾，將二人合資首期但以被告名義購入的私樓單位轉讓予她。

其中X不滿被告沒有按當初承諾，將二人合資首期但以被告名義購入的私樓單位轉讓予她

哦

將二人合資首期但以被告名義購入的私樓單位轉讓予她。

姐係勞資糾紛

好羨慕

臭化閪

又係未審先判，男嘅就李源暉，女嘅就X

人生無憾啦

一招吞曬對方一切

十鳩幾年前嘅事仲拎岀黎講
係香港做男人真係橙

唔洗睇點判
一開名

google search到被告

通靈之術．女權西

中六食中一

條女賤到

老。貓。再。世。皆。陣。列。在。前。
召喚！！

官塘官立既同學仔，大家好

咁都告得入就無王法啦
我覺得應該要訂限期告

問翻觀官d fd,2個人fb都搵埋出黎
但貼上黎會唔會違反法庭指令?
好驚

關鍵字

爆條女身份好似犯法

有咩違反
分享關單案咩事

又唔係近期發生 呢d案男方企硬話冇 咁點證明到

咁都係忍忍手

揾返條女自殺單野？
不過咁快又結婚了G

有毒撚埋左單

老婆歲已經被人破左

想食完13歲隻豬可以鬆人

為保障性罪行受害人的私隱，《刑事罪行條例》第156條已列明，性罪行的受害者身份和資料須予以保密，不可作公開查閱，而傳媒亦不得報道或廣播受害者身份，即使案件最終被裁定罪名不成立，除非有法庭命令，性罪行受害人的身份亦不得公開

中六食中一真係屈機

btw 佢已經做it狗 仲搞人

衰十一唔存在勞資糾紛

唔通傾掂數簽埋約就唔告得？

好想睇條女個樣

真係好撚癲，食完就走

已經再無討論空間

其實隔左咁耐仲有冇可能告得入

中六食中一邊忽屈機
中學果陣一定俾人笑

如果男既請到清洪告唔入不特止，反咬番個女既都得

我留番自己睇,完

G

睇下點舉証

其實死唔認屌過應該無事掛？

條仔好撚慘！

呢單仲耐都告得入

姨丈非禮稚齡姨甥女至少70次判囚5年
上訴庭指首次定罪判刑過重准減刑

本案首次案發於1990年，當時事主年僅4歲。女事主曾供稱，被告自1990年起6年間多次於家庭聚會中，將她抱在大腿上摸她私處，每次歷時約10分鐘，而她受侵一刻均感驚慌和不適，覺得「好醜怪、好肉酸」，惟她只懂夾實雙腿或祈禱希望盡快完事。由母親撫養成人的事主直言「唔知爸爸對啲女係點」，又自覺姨媽待她一家不薄，怕影響兩家關係，一直未有聲張。直至有次她看《警訊》講述倫常風化案，情緒失控，首次向母親吐心聲。4年前她讀報看見有本港女子敢於舉報廿多年前干犯非禮的補習教師，大受激勵，從美國返港報警。

酸到

十幾年前點證明有屌過

有冇人合集班仆街「X」出嚟，唱到佢地冇人要

想知呢D CASE點證明十幾年前既事
間唔中都見到告返十幾廿年前俾屋企人性侵, 又真係告得入, 係純粹信條女講野就得?

好似唔同喎，而家個單係你情我願

懇視法庭x100
都唔知要坐幾耐

司法部門同傳媒唔比公開

網上估都唔比？

衰十一，你情我願都一樣會告

有咩唔同。

未婚夫話十五歲扑，咁女人有無罪？

又響全名，今次輕鬆google就搵到

俾一半首期就想人地轉名成個單位送俾你

係咪痴線 ?

拉得

拎唔到仲要告鳩人

條仔破13歲處食完就飛 又要keep contact
4圍溝女偷食 正一死賤男
連登仔咁都幫得落
咁樣比人玩十幾年唔反咬佢一筆唔係人啦

有無比過都係問題，有既點解無落名

証據？
女人點屈都得？口講入罪？

屌你十鳩幾年前都拎番出嚟告，追溯期係咪終生

BTW 點解AUDIT女呢單冇陪審團既?

香港刑事

係

衰十一同與13歲以下女童性交一樣 做左就犯法

最後都仲係勞資糾紛

惡過國歌法

你話係就係? 十幾年前點驗?

#勞資糾紛
#社工
#港女
#衰十一
#IT男

中晒連登仔最鍾意啲keywords

我懷疑條女仲記得邊一日咁神奇係未有寫日記

說好的beyond reasonable doubt呢

社工

條女勁仆街 結唔成婚就攞以前啲野出黎整死男方

對於未成年既人士而言, 佢情願都當D係教唆佢影響佢既決斷力, 所以用唔到黎做Defense

13歲食女就洗定屎忽啦

13就開人鮑

諗住買樓結婚 都無童年陰影啦
入左It男真係呢世玩完
法理上 男犯法
理性上 女終極報復

人地台灣有兩小無猜條款

條仔唔肯將層樓送比佢，而家捱告，講緊幾百萬，呢單野就算入左都未必洗坐

十幾年前嘅事都可以掘返出嚟告
女人好可怕...

都幾肯定要

13

做IT買到樓

條女而家個老公到底諗咩
個老婆13歲就俾人搞

家下就係睇下條女有咩證據證明到13歲果陣有同呢位前未婚夫搞過啦
不過2年間咁快就搵到人埋單，條女係勁嘅，唔通自殺一次之後會變聰明啲？
呢頭搵人埋完單，果頭就算計跣前未婚夫一鑊
就算佢前未婚夫最後判無罪，咁樣出晒名都好受影響
好想知Ｘ小姐話愛前未婚夫十幾年，點解釋咁快放底左佢，同第二個男人結婚

而家任條女點講都得架啦
條仔就算告唔入都有排比人唱

條女又會肯企出來指證，咁做法咪爆咪自己出來，有冇腦，加上咁多年好難指證

中出即飛就算 結婚不了

13歲以下好似再重啲

點撚樣入到 個西可以check?

最高終身

it 定MT

呢啲陳年犯法case係咪如果無有力證據 就會入唔到因為疑點利益歸被告？

衰11係strict liability ，無得打是否情願、知唔知情，只可以打有無做過。真係睇下個官信邊個啦要

如果事實上佢又真係搞過人，真係犯左法，又唔抵可憐喎。

13歲d閪毛得少少 個閪又嫩

真實係點 得佢地兩個先知
切忌跟車太貼

又窄 一定嗌得好大聲

諗起都扯

條仔真識食

十幾年前嘅嘢只能憑口供入罪，因為已經無嘢係驗得到出來。 兩個之後重要拍左好多年拖，離離合合，又有共同資產，分手又傾唔埋。我覺得只要男方死口唔認，好難入佢衰十一

點解你哋咁清楚嘅？

如果話當初第一次比左佢 所以鍾情於佢
唔想傷害對方 後來心淡
而家後悔

嘩
西裝友好後生

想問下如果個男既當年同個女既一樣年紀都係十三歲，係咪又要入個男數？

成班人係度腦補 似足報紙佬

13歲樓下入唔到刑事
好似

純法律討論，如果無足夠證據，律政司唔會建議落案，未俾官鬧過咩？

但事隔咁多年，仲有咩證據可以keep到？真係r爆頭

it最強
有$買樓

相,對話

但個女十幾年後搵返件事出嚟講，咁個男會因為犯案當時未夠數歲而不能定罪抑或可以入到罪？

咁睇條女肯未結婚就寫男友名,應該真係
打算一世,當然要睇返比例。

ICQ record 應該無哂啦

唔洗審啦，開晒名開晒年齡，都知道係邊個啦

其實性罪行係咪未定罪前都唔應該爆人名出嚟？咁對被告好唔公平

成日都話要男女平權，但一講到性既問題就好似女人啱哂咁

香港做仔真係慘。

其實你已經發現男女平權既真正目的

其實應該立條法例,
如果傳媒決定要報一單Case係審訊中而又要開被告人個名嘅,
假若被告最後被判無罪，
要規定出左判詞之後第二日該傳媒要係佢份報紙同一版出返個樣大細嘅新聞講返個結果出黎，

唔係最後無左開左個頭無左個尾的話，而家個男仔有冇做過都好，聲譽上已經同判左刑無異

fbi

可以判錯案又或者啲證據之後再搵到出黎
咁樣搞真係比人搞果啲好慘
但好多時都係啲賤婦屈男人

做男人真橙
女人拎住個臭西當令箭
仲要有毒撚埋單

個男擺明係玩家賤男一名
條女做錯d咩？

一撚早佢唔報警？ 而家擺到明件死臭閪玩報復

十幾年前既野都有得告，冇證冇據得個up

條女擺明係玩家貪財拜金女
個男做錯啲咩

1. 十幾年先知佢係PLAYER
2. 要分開就翻舊賬 最撚憎呢D人

咪撚臭係
呢啲case根本擺上庭都浪費公帑

玩報復又點？
而家唔係屈強姦

衰11唔存在你情我願

on9仔 溝唔到女先會要食妹妹

十三歲會驚屋企人知好正常
個男自願同條女復合，之後又出軌，條女報復又有錯？

係既，毒男緊係覺得男人食處女、三妻四妾好正常，但女人俾帽人戴就天誅地滅臭閪

如果最後唔夠料證明佢衰11咁點先?
個社工/政府定條女出黎開認錯?
無嘅話你可以告，不過跟本唔應該俾傳媒係審緊嘅時候開名

女事主x 你好

咁關條女告佢咩事？

佢有屌過就告得

告唔入=\=無屌過，只係唔夠證據

其實佢係衰十三，可以坐一世
你講玩報復的確係真
因為無論個男仔最後有無被定罪都好，都會因為開咗名而對前途有影響

講真，依家啲中學生男女都唔成熟，拍拖上床易過食生菜。
但係雙方都唔成熟既情況之下女方仲可以無限期保留追究權利

唔理係咪報復，如果做左就係犯法。咁俾人告又好合理wo。

如果阿李源暉無做過，條女阿x為左報復講大話屈佢就有問題啦。

開名係on9我同意

但我唔認為條女告佢有問題

你已經自己判左啦, 咁審黎做Mud 鳩姐

其實我想知連登仔成日笑淚灑雪廠街
但如果有一日java真係比人告衰十一大家係咪會好似呢單野咁話無證無據講咩都得?

無人唔比律政師告佢。

689 UGL 無事係唔係等到無做錯？

大把呢d例子唔一一拎出黎舉一反三

女人想整死你
一定要送你坐監咩

而家個男人開哂名
google名又見埋樣
唔知被人炒咗未
(希望佢有積儲/屋企有錢啦)
一大筆律師費要找
層樓如果未賣仲要繼續供
仲話要賠返錢 e.g.首期 比條女

個女人喺報紙上只係1個 "X"
已經有人埋單
酒席婚紗用得返 (/叫男方賠埋)
首期條仔又話會賠
係蝕都係蝕過去幾年青春
但條仔而家及將來，朵已臭

舉証責任係控方

唔夠料自然無事

邊係無事, 人人都係好似你咁諗"告唔入就只係唔夠料, 唔係無做過"
咁唔駛告得入已經可以仆街啦。

唔夠料，但名已開

而家又唔係告強姦

學頭一頁講

讚佢識食tim la

她亦要求將以被告名義購買、雙方出錢購入的單位轉讓給她

咁大咬 雙方出錢想獨吞
傾唔掂數就告人攪人下半世

咁撚毒辣好在條仔冇娶

呢到都一面倒屌條女賤

條仔出番黎唔驚呀

社會會支持佢

反正連登意見不嬲都等於主流

咁睇你信唔信法庭嫁姐。
理論上審果個資料多外人咁多，
做判決可以客觀好多。你話佢鳩判的話我地就唔應該向呢個方向討論啦。

借問聲「衰十一」同「三妻四妾/俾帽人戴」之間有咩關係令你個豬腦會將兩樣野拉埋黎講

唔駛直接公開架吓嘛
分享靚女貼佢面書之類已經得
無話同案有關，吹帳？

出到黎連登仔又會屌人係監躉

娶咗離婚就成世贍養費

無未試下囉

呢啲女先最恐怖
揸住你痛腳要你屈服係佢底下

如果佢以後地球無曬女人就應該會係嘅。
港女諗野永遠都係一個方向係定律黎

性乜撚嘢罪行
十幾年前扑嗰陣就你情我願
而家分手就反轉豬肚爆晒出嚟
正臭雞

實際係男女意合，法律戇鳩，女人賤格

十幾年前扑 又買埋樓俾你 你就告埋人地 嘩 依盤生意有得諗喎

女人講乜唔好信晒。
實屈個男人出賣佢又盛

點證明，你話係就係？港女真係惡撚過共產黨

唔認罪無咩機會入到
咁耐以前既野搜證難

二人合資首期但以被告名義購入又點算係買埋樓比佢

社畜有冇份教唆條女提告呢

口供都係一種證據，只要法官信納，條仔就入硬罪

咁就要睇下條女被人盤問時會唔會比人chok散同配審團信唔信佢喇

sor睇漏左
區域法院無陪審團

法官信受害人口供就得

條女未人証囉

睇下個官信唔信咁解

區域法院審，邊有陪審團，又唔強姦

如果係D好長情既女人,
可能真係會keep ICQ / SMS Record

我自己以前部電話唔用之前都無刪過Whatsapp msg

條白痴既言論反證晒條女行為有幾錯

九成報復老屈 今次入硬，所以話細細個學咩人拍拖

刑事好似冇追溯期？

賤

無扑過，唔好老屈

係我睇漏左，上面講左
自膠

痴筋

唔難打

完全係靠條女所謂證供

只要令個官信條女因為被飛懷恨在心所以老屈就可以無罪

呢d 痴女咁顛平時一定留低大把證據 例如whatsapp/錄音可以睇到佢有幾撚痴線

利申：純尻up

搵到破條女處條仔做證人得唔得

無人話易入, 不過入唔入條仔都已經一身蟻

Push

真係畀佢告得入 男嘅就攞刀捅死條女算9 數啦 點都有排坐

無物証無其他人証都開庭本身就浪費公共資源。
私事公了，女人

偷食抵撚死啦

女事主X下午繼續接受盤問，她承認企圖自殺之後，繼續與被告以短訊聯絡商討分手後財產安排，她承認當時仍有一絲希望，曾要求與被告重新開始但不獲回應，之後她給他傳短訊：「你會好驚喜我送畀你嘅4周年禮物......你之後會好憎我。」而她亦同意於2015年8月2日在社工陪同下往報警，當日就正是她與被告復合4周年紀念日。

惟X否認早打算在4周年當天報警，而她所指的禮物，其實是她親手寫下的2萬字感言及二人從小以來的照片。

X並同意，她在2015年7月9日，即她首次接觸社工透露事件當天，跟被告到律師樓簽署協議，她收下了被告的91萬港元支票，同意與被告的瓜葛從此一筆勾銷。但她否認律師指她一直對被告諸多控制，否認要掌握他每分鐘行動及每個接觸的人。

你班毒男個豬腦咪又係乜都勞資糾紛
你估我想配合返你地D弱智程度討論？

好...仆街.....

《與年齡在13歲以下的女童性交》，犯罪者可被判終身監禁。（香港法例 第200章《刑事罪行條例》第123條 與年齡在13歲以下的女童性交）

bitch

條女肯定留低左d證據啦 可能係一齊訓既相

其實我唔明你情我願有咩問題 佢有心告一早搞完就告啦 而家擺明係報復

衰十一就算係你情我願都會有事

咪講點都坐一世 真係禁都告得入 男就殺咗條女一齊死啦

一直唔撚明屌個閪點解一定係男人有問題

擺明係報復又點？依家又唔係屈條仔
你好我好，你對我唔好我做咩仲要保護你？

無人話佢做咗，咪話左要睇下個官點判囉⋯連登仔就係敏感過條女個G點。

單案又未審完，你又唔係DOJ，可能人地潮過陳冠希，一早拍晒片呢？你點知無證據。

忽然想問
之前廣源個女補習miss 同後生同學仔做愛
狼無被人告？有無全名？
好似無咩印象咁

要幾戇鳩先同依種女人埋單

+1

因為男人自己唔爭取，唔扮受害者，世界一向都係賤人贏，好人輸

你試下同條女去到談婚論嫁,
佢比帽你戴然後分手,
睇你想唔想報復
咁好既機會唔報復先講唔通

無証據已經係屈。
有扑？唔該証據先

屌你老母又開哂男方名

男人真係好少報
搵過第二條女就唔記得

男仆街呃閪屌,女陰毒報復。

講左好多次，受害人既供詞，只要法官信就已經係證據
好多性罪行都係單靠受害人既供詞而入罪

咁都得

條仔呃閪屌搵妹妹仔開罐頭點好人法?

純粹諗法律既問題

個社工同個女人唔應該因為個男人賤而報警，係因為個男人犯咗法，
啫係話就算到最後男女結得成婚，個男都應該比人告。

如果純粹因為個男人賤格而想告佢，咁係咪濫用咗法律？

早排先有條友係巴士斬條女

我估呢條女做得出,應該點都搵到D證據

放閃卡放到俾人拉?

你咪傻啦，大把男人因為求愛不遂而殺埋條女

都有人買左單,仲走去告個前男友

你覺得合唔合理?

21歲Miss 15歲男生 補習補上床 同感下體不適求診 醫生報警揭發

【本報訊】21歲兼職補習美女大學畢業生，為15歲中學男生補習多年竟生情愫變成「師生戀」，上周四兩人在女方沙田寓所初嘗禁果後，同感到下體不適，前日一同到沙田一間診所求醫，醫生發現未成年的男事主與同行成年女友發生性行為，認為事態嚴重報警。警方調查後以涉嫌「向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為」，將涉案少女拘捕。

記者：張培生

女補習教師與15歲男生在其廣源邨寓所內發生性關係。張培生攝

涉案女補習教師，今年剛大學畢業，與家人居於沙田廣源邨，消息稱，當她還在讀高中時，已利用課餘替小學生補習賺取外快；事件中的少年現就讀中三，據悉亦居於區內。

女事主於三年前開始替他補習功課，初時只是單純的師生關係，但是隨着男生一年一年長大，加上相處交流頻繁，男生對女補習老師深有好感，雙方有情感交流，個多月前暑假開始，兩人更發展成為情侶關係。

涉向兒童作猥褻行為被捕

上周四（28日），男生在暑假結束前到廣源邨寓所與女方見面，當時家中只有女方一人，其間兩人情到濃時發生性關係，男生事後返家，但連日感到下體不適，他向女事主反映後，原來女方也同樣不適，兩人經商議後，前日下午5時許同到沙田區一間診所求醫。

醫生為男生檢查，向他了解病情，獲悉他曾與同行女子發生性關係後，醫生認為事態嚴重，於是報警。警員接報到場將男女事主帶署調查，其後以涉嫌「向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為」將女事主拘捕，男生則由家人接返家中。

根據香港法例第200章的《刑事罪行條例》第146條，任何人與或向一名年齡在16歲以下的兒童作出嚴重猥褻作為，不論男女均屬違法，一經定罪，最高可判處監禁10年。

執業大律師陸偉雄稱，對於男性，警方可引用《刑事罪行條例》第124條起訴他「與未成年少女發生性行為」（俗稱「衰十一」），最高監禁五年，但本港並無檢控女性與少男發生性行為法例，不能用相類似的法例，也沒有女性強姦男性法例，只能用上述的146條罪名向涉案女子提出檢控，而該條法例當初立法原意，主要是針對男性對少男及少女作出猥褻行為，故刑罰較124條重。

好撚平等

子為父隱 父為子隱,大義滅親有幾多個,
但痛腳e家野就預左你做初一我做十五,
連登仔打份工都話要check copy right
報海關啦。

玩咁大

其實法改會份report已經建議改法例令到男人女人都可以被告強姦，不過so far都仲未改

咁洗唔洗開名？

刑事 犯案者係女就唔使開名

啲臭閪會自動無視呢篇架啦放心

點會告唔入 睇陪審團信邊個既姐 我做陪審團都信條女

咁未重大獲過條仔誤殺條女

D女人真係好古惑

你都on9
咁如果係無屌過而告唔入呢 ?
我做陪審見到呢個case告個動機一定判條仔無罪先
不管有無屌過
以家又無大力證據支持 得個up字
仲要你自己講係因為唔分名而告

你夾首期 夾一蚊都叫夾左架
深愛十幾年 但分手年幾婚都結埋

強姦放火都可以終生,但好難會去到最高
刑罰,誤殺同呃閪屌放火個d係個意圖上
有好大分別,所以覺有個誤字,唔係死人
就一定大罪撞死人都判好輕。

條仔呃閪屌好清高。

正一臭閪

點解個個人淨係諗個男人係咪賤格個女人咪想報復
而唔諗下係咪真係有犯法或者無犯法

有仇報仇姐。

有食唔食,,真心覺得有

「向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為」
都係刑事啦 唔係話刑事要開全名咩

上面有巴打話法改委建議左改，另外開名問題又係，只規定不能報受害人。大家覺得咁有問題，why not urge for changes ? 咁唔認同個男的被開名，上面又有人教google search又貼埋圖咁你地又唔屌？

一味屌個"potential" victim ，唔通女人在連登就真係原罪？

呢個女人好撚恐怖
錢都收左，屌佢老母自己閪痕咁細個比人屌
而家要玩死條仔
好想知咁撚閪嘅女係咩樣

哂氣啦，同連登仔講咁多

法律既玩法就係咁，無話合唔合理
事實上每日都唔知有幾多女性俾人強姦完係無報警
所以法官（甚至社會大眾）都會偏向相信只要個女受害人企得出黎作供，都會係真，所以呢D性罪行，好多時係反而睇辯方有冇好強烈既環境證據去提出辯解，令法官質疑受害人既口供

刑事開全名你係話申訴人?

第200章 《刑事罪行條例》 第156條 申訴人身分的保密

(1)除第(9)(a)款另有規定外，在有人指稱發生指明性罪行後，凡相當可能會致使公眾識別與該項指稱有關的申訴人身分的事項，除依據本條所發出的指示許可者外，不得在香港於可供公眾閱讀的書刊中發布或在香港廣播。

指被告
上次單女教師告阿sir 強姦 開晒名

條女收左91萬仲想拎埋層樓
告到條仔坐終生

差啲就衰十三

都叫肯復合同爭d結得成丫

男人好女人好，玩弄感情都唔好
女仔人家同你去到談婚論嫁先黎話性格不合要取消，要分手
個男人其實係傷害得人好深在先，老老實實，真係唔好怪個女人報複囉
而且個女人唔係屈佢強姦之類，只係講出佢曾經犯法既事實

所以咪話香港法律保護女權撚囉
告強姦已經係女人專利

你見證件事發生 定你係全知全能

每次睇到呢D所謂平等 都鄧依家D人思想低能而可悲

所謂男女平等 係講緊男女(機會)平等 如果你將平等定義成對等 已經失去左平等意思 男女本來就唔係對等

照現時絕大多數對"平等"既低能理解的話 所有因應男女既生理上不同而設既分組都唔應該存在 奧運唔應該分男女 足球唔應該分男女

推而廣之 男女既心理上亦都不是對等 撇除情愛因素 男同女有性接觸 肯撚定係女既蝕底 除非你好似我咁靚仔 再配件普通女 咁就係平等 普通男配豬扒 就係平等 靚女既話 比咩人掂都唔平等 話之你幾靚仔 都係要比錢的

香港地真係荒謬至極，扑野真係白字黑字寫住自願性交

大姐呀
啪啪你情我願
人地唔結婚買樓
就拎果西威脅個男人

好西柒賤

條仔無呃既告返條女轉頭都得,
咁點算男人自己唔爭取，唔扮受害者
，世界一向都係賤人贏，好人輸

如果條仔真係無屌過咁點？
就算打得甩d人都會當佢賤男吹水恰女人
連前途都無埋
條女就咩責任都唔洗負是但講句野
0成本就可以玩野

利字行頭 身份又保密 有咩可以輸

賤種社工？？

自老母願咩,條仔18條女13有屌既自唔覺願
條仔都係仆街。

係無性罪行記錄既就係無,過一排全世界
都唔記得啦,你估明星咩。

女人真係好撚陰毒
10鳩幾年前拎出黎講，玩撚哂
不過點證明到？

唔識佢既人緊係唔記得
但佢身邊D朋友呢?同事呢?親戚呢?

咁咪話呢個女人心腸惡毒囉！
即係條仔同佢結婚佢就唔會報復啦！動機錯撚晒
若果為左公義，純粹揭發條仔犯法我無話可說
但為報復根本就係女人恐怖
我自己都係女人，唔好話連登仔女唔幫女，我仲要同佢差唔多年紀
拍過幾次拖，當中都比人傷害過
但我唔會覺得因爲男人偷食而要告發佢衰十一
分手就分手啦，點傷自己都係過去嘅事
而唔係想拎到盡然後再報復
根本呢類人無論男女都好，可以睇得出佢地心底醜陋，記仇
之後仲要覺得自己行為好啱，所有野係人地對自己唔住先逼自己咁做
根本就係藉口，人地仆街自己就要仆街
我做唔出咁仆街嘅報復行為
我完全明點解條仔會臨結婚都有外遇
大佬呀！結婚一世嫁！點撚可以同呢類心底咁撚差嘅人一世呀！
所以我係女人都幫條仔！根本條女閪痕淫蕩，腳張開比人屌完，得唔到人就報復！又唔諗下自己上到床比人屌到幾爽，流晒水果陣又唔見佢即刻報警告發人衰十三

衰十一都講到無辜咁
你班友想扑幼幼都唔好咁撚ON9啦

有對話既話就。。。

有冇法律巴打知入呢條罪要證明邊幾樣野？
條女13歲時有冇有冇發生性行為？
經手人係咪被告？
有冇證人？

咁點前途法?
講真男做仔屌閪就緊啦,d連登仔同班fd
去屌閪都未驚過?咁驚咩?

好多十六歲未夠就生仔個班mk妹都無督條仔出來，呢件港女好毒

死臭雞屌你老母

臭雞死全家

on9類比
講到衰十一應份被原諒咁

唔係應份，但你要告就比人搞完即告，而家呢個case係，就算條仔同佢結左婚，萬一離婚條女一樣會行到呢步

你對於你點睇朋友/同事衰13 同你朋友/同事叫雞既分別

呢單我記得最尾條女好似冇畀人起訴

咪就係
條女跟左條仔十幾年
首期肯夾份俾而唔落自己名
但結婚臨門一腳被條仔戴綠帽飛左佢結唔成婚
我係條女個心都淡撚晒啦
肯好好地跟約定賠多啲俾條女補償佢咪唔洗搞到咁大囉
又要偷食又要同條女計足錢
咁都仲唔報復咩

根本連登仔就係覺得女人係原罪
大佬 條女有份俾首期架 又俾條仔帽左
想分番層樓好合理姐 又話人勞資糾紛
如果個case調轉 係女既俾綠帽男帶
連登仔仲唔屌到條女發皮咩

條女專業人士 條仔係it狗喳 仲出去搞3搞4

點舉證呀
片面之詞?

幾時有話依單案個男人？我講緊全部男人
因為男人唔爭取，先有單性受害依類惡法

裁定不成立仲係唔係受害者？
所以話女人真係無撚敵
屈完一個唔得 可以再屈下一個
又唔會比人踢爆

唔係十三歲果陣告本身已經濫用

條仔明顯係抵死喎
俾d掩口費條女咪得 反正都搵到人埋單
依家搞到成身屎

比左91萬，條女大咬到想要晒成層樓

黑人問號
既定事實，fact 就唔洗特別提啦

有受害者指證仲唔夠？

你咁講，唔洗法官啦 , 「受害者」話係就係。
女人啲思維真係垃撚圾

因為個法律本身已戇鳩而反男女平等

個官會懷疑條女係因為報復(唔比層樓佢)，口供可信性好低。

女人官審就玩撚完，男人官都有一絲希望

呢單野告得入既話，會大搞光復男權運動。
香港地男人真係忍太耐

先殺條垃圾女，再殺個女法官

雞

屌你通靈
即係assume佢地死撚曬，全部係鬼

91萬 條女都幾恐怖
和完解仲告得咁和左啲乜

蘋果仲開埋IT男個樣

扮明啦
但真係扑左

好似十歲先免疫

女搞男就兩邊唔開名 就算有罪都唔開
男搞女就老閪都開左名先

咩好似，直頭係啦
而家係要女權，唔係平權，要女人霸權

你十三歲識唔識法例識唔識告人呀

你又知係事實

識得同人拍拖扑野會唔識報警﹖

咁樣翻舊帳都得?

已出閪毛

佢應該係唔識
唔係俾人𡁻完鬆果下就已經報

依家人大咗見識多咗就知要好好利用自己個閪

所以咪話個女人好撚恐怖囉
已經上晒律師樓簽晒分手文件
收埋錢，之後都要告人
想食晒人地成間屋！佢隻豬好撚貴
都唔知係連登女人係原罪定還是事實個女人心底勁差
所以千萬唔好比女人捉到痛腳，因為反轉豬肚就係屎

開埋樣同名
無罪個朵都臭埋

此案搜証非常困難

發達大計
只限女生

港女真係玩晒

拜金仲俾錢夾首期？

如果呢單告得入就有先例可遁了

佢食埋你間屋都唔會就咁擺休，佢唔會比你有好日子過，你就算再買樓結婚生仔佢一樣要諗計整死你，佢目的好簡單，就係要你家散人亡！

所以屌嫩閪真係要諗清楚
事後唔殺咗條女個炸彈跟你一世

如果告唔入衰11, 佢可以告返蘋果

領養一百個BB女返黎，放養到12-13歲，之後培訓佢地去名校勾引啲14-18歲年少氣盛嘅學生哥。扑完野可以分手完成任務，過多十零廿年啲名校生個個做哂高官醫生律師，就可以揾佢屈錢，
每個屈100萬(對佢地黎講小數目)，100個就一億。

又唔會比人告依靠妓女維生，只要暗示得有技巧應該告唔入勒索掛？

今渾仲唔fatfat

佢袋咗啲錢點會俾你
再告埋你拎多筆

如果食過16歲樓下既人見到呢單案有排震

如果係真，條女心計幾勁，個男人娶左佢下半世真係有排受，個男人都算清醒，希望佢大步𨈇過

如果真係告，其實都幾難告得入
根本係口同鼻拗

如果判罪成功 全港男人都要驚
女人一個屈尾十就話你衰11 無論你有無做過 只要個官信就定你罪

呢個可能性好大
因為呢類人好自私，一有人對唔住自己就要瘋狂報復
同呢類人唔好講做唔到夫妻，朋友都唔好做
可能對朋友一反面就瘋狂諗方法報復d朋友，然後合理自己行為
呢類人寧可我負人，不可人負我

令我諗起gone girl套戲，識到呢d女人唯有怪自己唔好彩

如果告得入，個刑期會係點判？會唔會考慮被告當時年齡，例如8歲同個8歲既女搞，但條女40年後講返岀來，犯案未成年，告個時已經成人，係咪會差好遠

屌佢，睇佢2萬字及相會憎佢囉
根本一早打算咁樣報復條仔
我勸個女人老公睇到呢個post小心d個老婆
一係唔好做錯野或比佢捉到痛腳
否則你老婆會瘋狂報復你，玩到你身敗名裂
不過咁樣嘅女人都有人要
證明條女一係好靚，一係好有錢
否則我唔明點會同到呢類心腸咁差嘅人行成世

本身條仔唔比錢佢 咪可以冇證據囉
但咁多年以嚟 我唔信條女冇用呢樣嘢要脅過

條女發癲鬧佢 只要有係msg透露「你當年食咗我隻豬」
條仔有覆佢話sorry 或者話「我比翻91萬你同我收聲」
咁就即刻中伏等於承認啦
就算唔做得直接證據 都係間接證明
影響曬個官同陪審團

條女就明顯係報仇 係賤
不過鬼叫你又真係衰刑事食個12歲隻豬？
加上 棟樓條女有份供 憑咩唔比人聯名仲拋棄人
單嘢Super外加抵條仔死啦

有時真面目係到最後先露出黎 根本防不勝防

有冇諗過依家個老公都係有痛腳係條女手

不過一隻手掌拍唔響
唔食人12歲隻豬就咩事都冇
仲要咁蠢 有91萬做證明 再加平時實有msg嘈過

題外話
正常人除非過唔到壓測否則買樓都唔會聯名
依家香港地買樓每個人頭都係錢嚟
到你買樓就會知了

91萬唔代表係食左人地隻豬補償
可以係悔婚既補償
唔好先入爲主
同埋用下腦

都可以係賠返層樓 條女有份夾過既錢黎

好快新聞見到老婆告老公強姦

逼人娶自己

下單新聞 老婆告老公衰十一
要求補償曾有份供過的樓

我覺得係層樓首期嘅賠償
因為新聞講條女有份比首期，不過冇講過佢有份供

因為大家都唔係做法官，所以只會用人情「常理」去表達意見。正常人表態唔需要用法律觀點去諗野，因為法律設定唔會每條都符合人性，法律觀點正確，但可以違反人性常理。社會本身就唔係跟足法律例運作，擺得上法庭既野只會係特例或目的性檢控，將法庭個套入社會，社會應該會癱瘓。正常人用法律觀點處理人情世故、判斷是非已經唔係正常人

照牌面睇，個女人儲心積報個男人，簽哂和協議分好錢至反咬個男人一啖。感情你情我願，邊個啱邊個錯好難講，但唔知有幾深仇大恨，個女人想咁毀左個男人，我形容佢好恐怖

希望個男既無事

冇法！閪痕上黎咩野都係假
根本係想玩死條佬啫
你唔係信呢d臭閪會識咩叫愛呀，佢淨識享受做愛，享受完條仔唔埋單就告人
我唔信愛一個人係會願意傷害佢或報復
當真是愛一個人無論佢點傷害自己，自己都會祝福佢
呢類會報復人嘅人根本唔愛條仔，最愛係自己，所以一有咩唔順佢意，佢就會瘋狂報復
識到呢d女條仔真係倒霉啦

好快啦
因為即使結左婚，只要女方唔願意或反口
都可以告對方強姦
同呢類臭閪做愛真係要每次簽協議書，證明佢係自願腳張開比人屌

簽左都可以話係逼佢簽
任佢講

唔關事，成左年一樣可以屈強姦。

要裝cam成個個程拍埋，將來出庭可以用來打甩

條女肯拍先算

如果今天有個人有社會地位有錢有面但18歲時食過14歲，幾十年後今天個女人搵上門，開出一口價一係比一係上庭

咁佢真係食過就抵撚死
另外開一口價=勒索好似都係犯法

想問男女發生性行為都唔夠16歲，成年後先搵返件事出嚟審既話個男既會點判？

我記得有中學隔籬班有同學衰十一之後要警司警戒，雙方當時應該未到16

但成咗年係咪又唔同玩法？

係犯法但係衰11都會告，單野會見報，蘋果會開名開樣，全世界都知

條女完全係報復心態
男多數無事

仲未有人爆料放相
中學同學呢、

挑 隔離開多個po淨係整張相出黎
個個都知咩事但點樣連埋件事一齊講？
驚閪咩

女子遭未婚夫臨門悔婚後，報警稱12歲時曾與未婚夫多次性交一案，辯方於盤問事主X（26歲）時引述X與被告（31歲）的分手和解協議，內容訂明被告須向X支付91萬元，X須歸還部份被告的私人物品，包括被告的特區護照。辯方指兩人分手後X不肯交還被告的護照，並指X作為女友「乜嘢都要控制住；每一樣嘢、每一件事都要控制，每一分鐘、每一秒鐘（被告）喺邊，你都要知」。X逐一否認。
X解釋兩人相戀時經常旅行，「永遠都係我買機票book酒店」，她為方便於是長期保管了被告李源暉護照。辯方質疑若只是為方便，何不直接向被告交出護照，而要寫入具法律效力的和解協議中。
辯方亦引述X與被告的電話訊息，透露兩人婚事告吹及分手後，X曾嘗試挽留被告及箍煲，在訊息稱「一齊離開香港，重新開始，好嗎？」，又在兩人復合的周年日子，X發訊息自認「你之後會好憎我，甚至而家都係」，並稱有驚喜禮物送給被告。X在庭上解釋，驚喜禮物是一本親手書寫的相冊，「我一個人寫咗2萬幾字」，結集兩人從小時的合照。
另外，X一度否認自殺不遂留院後，出院時醫生著她看精神科及心理科醫生。她其後承認有在醫院見過心理專家數次，惟「嗰個係心理專家，唔係醫生

告唔入又點會當佢係衰13呢?係真係做過既同年紀或差1-2年我會當年少無知
，4-5年我會屌柒佢

遇著個痴線既
條仔真慘
結埋婚一定仲慘

又係做IT

上面成班先入為主假定係勞資又會人變態無人叫佢地冷靜唔好先入為主
同埋用下腦，一到假設被告係做過就成班無罪假定撚出晒黎，企晒係
道德高地，再屌女權當到笑撚死。

2年都唔夠一個人冷靜既話，咁不如希望人地有埋精神病啦。

遇著隻狗公條女真慘，俾隻狗公呃過既女仔唔識反抗仲慘。

條毒撚真係做得好
唔洗俾條女岀黎害人

就算被告做過佢都係慘

衰十一
食豬
偷食
悔婚

條友都唔簡單

男嘅賤女嘅癲，大家都差唔多，打和啦！

如果被告係同條女差唔多年紀既，我會同情條仔，但都係覺得無論係賤男
定賤女呃閪屌或派帽都應該要有後果，另外，如果係真既話條仔18呃過
13俾人玩死都係抵撚死。

特登寫2萬字去做證據

係真既話條女就俾條仔起碼玩過2次，到條仔俾人還拖啦，我就等食花生。

如果有keep證物條仔認衰11,呢舖都幾難打甩
睇怕啲花生有排食，可能審起碼幾個月

冇講過男嘅唔賤，賤就一定啦
不過條女心底差同癲都係一定
可能條女癲導致男做賤野，根本大家唔知因果
照報導睇根本條女攻心計，收左人91萬，上埋律師樓簽文件都仲會反告人
大家成年人，正常拍過幾次拖，我未試過分手要上律師樓簽文件
點解條仔要咁做呢 係唔係佢知條女癲，成日要脅佢呢
但大家可以諗條仔有錢，所以分手要上律師樓比錢簽文件嘅
不過正常人除左離婚，又唔係有錢佬，點會需要去到律師樓簽野呀！條女係咩人大家心知肚明啦
狗公還狗公，但收得人錢就收聲啦
一係有骨氣一蚊都唔收
而唔係錢又收，又要玩到人坐監
不過我佩服條女唔知何謂羞恥，12歲就自願比人屌
我真係冇佢咁勁，咁威水嘅事都敢擺上庭講
我實信一個女仔12歲自願比人屌，仲要比人返焯嘅女係好女仔，夠潔身自愛
專業人士指好多類，醫生、社工、老師...，專業人士根本冇光環可言
我淨睇到一個心腸歹毒嘅女人比狗公玩完，自己又冇骨氣收完人錢，反告條友，然後合理化自己心腸差嘅行為
識著咁癲、心底咁醜陋嘅人，條仔唔好彩
呢個故事教訓大家唔好亂屌閪啦

咩叫呃，13歲呃到廿幾歲，條女咁識計數，有冇咁純呀

DQ立法會議員都係咁

13歲呃廿幾歲,笑撚死邊個飛邊個,當隻
it狗弱智架?人地全世界都立例保障未
成年人士,連登仔高質到細佬女呃大人
唔好童妓都話性自主自食其力啦。

正常,一個人係低谷走出會好得好快,
係走出個下難。

雞 vs 食女mk

當笑話睇

中間分過手
之後一齊返！根本唔係呃，佢明知條仔底咁花
自己都同人一齊，仆街就唔好喊啦
12歲果次可能半推半就，之後比人屌果d全部係自願

條友真係屌得未成年當然仆街就唔好喊啦。

靠估都打到咁大段劇情出黎

點解要上律師樓因爲條女有份俾層樓首期囉
咁有錢使咩要人夾呀
一個人出晒份首期、佢供晒咪乾手淨腳囉

條仔好唔好彩我唔知，我淨係知好彩唔係你做法官。因為但呢個故事教訓我，連登仔嘅創作力量和幻想真係會嚇你一跳架

最後咪攬炒一齊死

On9 咁都可以係成件事只係因為條女唔甘心結唔成婚而作出來的 唔得？

少報 早幾年有個幾十層樓飛索入屋插條女

男咁都有人撐
食人隻豬唔認數係未男人嚟

我個女仔俾人由13呃到廿幾歲有冇咁純呀，飛人果個就係呃人果個咩，而且我唔知咩叫呃，拍拖就實有「呃呃」氹氹，呢d叫情緻好無？

條女明顯心地有問題，頭腦清醒少少既男人都唔會同佢過人世

唔怪得有班女當自己個西鑲金，原來有呢班人撐

咁叫蠢？你調返頭講乜都得

有咩理由重刑過老強

我懷疑個女仔話有份夾層樓都應該唔會俾到91萬，講緊個時佢應該啱啱畢業一兩年，做audit頭一兩年賺得幾多？當然可能有父母幫，但睇個女仔做野手法，逼到個男人要佢簽協議，多數有野局個男人俾多d佢

或者個女有野要脅佢

其實我覺得個男人實有做過，法律觀點佢應該有罪，可能，我唔識，我唔係法官，你都唔係，唔該唔好扮法律專家「教」我地諗野

上面班人多數係話條女心地差，明顯報復心態，心機勁收哂人錢至反咬一啖，娶到佢係不幸，男人悔婚係明智決定

如果有個人日日捕路人紅燈過馬路，影低佢地做證據報警拉佢地。用你既思維，班人紅燈過馬路俾人罰錢係抵死，而我會形容有個痴線佬好得閒，明未？

個閪字唔出得街嘛

痴撚線 所以話結婚依樣野幾on9

上面有人話報復好正常
如果女人俾帽男人戴男人一樣會報復

不過
男人賤 女人報復可循法律途徑
女人賤 男人報復只可循非法途徑

13 又好15 又好
兩情相悅扑完得女人可以受法律保障
只得男人要驚

離婚膳養
女人唔做嘢湊仔係犧牲要分男人身家
同時女人唔做嘢湊仔同仔女感情較好所以容易搶撫養權
男人除咗科水乜都無

女人色誘硬上告得入都係非禮
男人硬上就係老強

點睇女人報復都恐怖好多

仲要告唔入都開哂男人名 無本生利

痴那線

其實有可能告得入咩？仲有證據咩

你班撚樣炒咁多次車都唔化，
故仔可以用少少資料就9 up 無限推落去，
真係好在法官唔係好易就做到

李源暉！你冇做錯到！

女人好恐怖
講到咁慘點解當年第一次分手唔告?

支持呀！
出番黎搵到連登仔做老細唔怕無飯開

條仔堅慘

果單應該和解呱
完全無之後既法庭新聞
佢又係衰11 角色調轉

任職資訊科技的被告李源暉（31歲）否認3項與13歲以下女童非法性交罪，指李於2004年與當時未滿13歲的女子X發生性行為。法官今裁定李表證成立，李選擇不出庭作供，法官把案押後至本月30日裁決。

咁快裁決？

其實好想知計當時定依家個年齡黎判

好快十幾年前住係床底個社工會出庭作證指控被告

真係好想睇判詞

叫雞好撚過

女人對男人邊會衰十一
衰十一果十一個字你讀嚟聽下

法治社會

其實被告唔係衰十一，係衰十三，仲大獲
因為條女未夠十三歲

就讀專科文憑課程的19歲男生。陳早前於區域法院承認一項與13歲以下女童非法性交罪。法官索閱感化及社會服務令報告後，判他履行240小社會服務令。

如果條仔仲係中學雞個時俾人揭發，又係情侶關係，可以判輕好多
依家就真係唔知了

十八屌十三唔會輕得去邊
如果條女屌傷咗有後遺症就死撚梗添

好彩係條女咁多年正常生活應該唔會話心理創傷
心理創傷係話有就有仲可以吹到影響一世實嚴懲

次次有強姦非禮案女人都係受保護動物，個女人話乜就係乜
好多時仲要告得入

人地認罪呀

呢條友唔認罪

我唔係講緊依家

原來疑點利益歸于被告是戲中對白，現實是無的。

email wong有無就呢單野發表偉論?

人地留底左13年前用過個CONDOM
當正係記念品黎

唔係點卑人開FILE

呢d都係無實質證據
大家9up

但事主個陣都未成年，但一樣入到罪？如果係香港女人真係好屈機

留名跟進

邊個話未成年唔入得罪
況且條友17/18歲都叫未成年?

係咪有人同你講過未成年告唔入叫你帶嘢過關你信以為真

無只係覺得大家都未成年點解就入唒條仔數（假設佢17先），要咁講條女都同未成年男性發生性行為啦

就係無呢條法例
你太唔了解男人喺現今社會o既處境喇
要小心

如果衰十一
你情我願，差唔多年齡，男嗰個警司警戒就搞掂添啦
以前中學隔離班有人試過

所以就係唔知番兜量刑既準則係點

阿李生，如果你好彩睇到，提一提你，十幾年前你重細，十幾年前唔記得咁清楚啦，你未必屌過條女，可能最多用手指挖過下。

85年出世 扑野時04年

86先岩
應該無計錯

03 岩岩18

扑野果時, 只要女方未足十六歲, 不論男方幾多歲都會衰十一

教人比假口功犯法架

死臭雞

咁樣做會令D受害者受壓力唔敢企出黎指證
你個諗法好多人都提過 不過人地有數據去支持上面個POINT
唯有等多D女人搞多幾百單屈人老強先有機會重新審視依家既條例
或者等女權發神經自己爭取放棄呢D權利

[url]控男同事「撿屍硬上」2次！女拖了1年才驗傷...提告失敗 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

高下立見

根本爆人名除咗花生就無意思
性罪行資料庫都要特定reference先查得
未定罪反而可以亂咁爆

社會中心／綜合報導

桃園市一名女子指控，去年3月和楊姓男趁她喝醉酒，2度對她性侵得逞。不過檢方偵辦後認為，女子在被害近1年後才驗傷提告，早已錯失採證時機，沒有明確證據能證明女子遭性侵害，因此予以不起訴。

女子指控，去年3月29日與楊姓男同事到桃園中原夜市吃東西，對方趁著她喝醉，藉口要護送她回家，卻趁機在租屋處對她性侵得逞。幾天之後，楊男又約女子看夜景，女子懷疑前次遭性侵時遭拍裸照，擔心照片會外流，只好赴約，不料飲用1罐啤酒後就覺得頭暈目眩，再度被楊男性侵。楊男到案後坦承與女子發生2次性關係，但辯稱女子全程意識清楚，也沒有反抗，堅決否認有性侵、下藥。

檢方調查後認為，去年案發時女子沒有馬上報案，反而遲至今年3月間才驗傷提告，錯失第一時間採證時機，且女子處女膜雖有陳舊性撕裂傷，但女子也稱事後還有與其他男性發生性關係，難判斷傷痕與其他男性無關。檢方認定，沒有明確證據能證明楊男性侵女子，因此予以不起訴處分。

正臭雞

無證無據咁都告得入？

想搵auditor核數，有冇介紹
求fb /ig/photo 睇個人簡介

好似月尾判 推返上嚟

非法性行為是指：

非法性交；
與一名異性肛交或作出嚴重猥褻行為，而這名異性不能與被告合法性交；
與一名同性肛交或作出嚴重猥褻行為。

入唔到非禮

26歲女專業人士聲稱中一時與中六的同校師兄拍拖，並獻上初夜與對方三度性交，事後不足兩周師兄提分手。7年後兩人復合，至前年籌備婚事期間師兄再提分手，女方及後報警翻舊賬指師兄當年非法性交。惟案件於區院經審理後，法官認為事主能否準確記得案發時間是存在疑點，故裁定被告罪名不成立。